6060蝕4億 星期一繼續插

買啦

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：150厘米
體重：200磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

關佢咩事？